點睇紅磡冰室

好似突然好多分店
然後人流都相當旺

但我食過 就覺得無乜特別
定係我miss左乜野

早餐唔錯

多士用靚牛油, 好香
炒蛋又炒得幾滑, 係咸左啲

其他未試過, 想試

留名

蒜蓉飽好正

有漂白水味
啲嘢過水唔夠

垃圾

早餐黑松露炒蛋多士好正

下午茶瑞士雞翼公仔麵都正

咁既價錢又大份算係咁
但我覺得唔好食

識食一定係食常餐

北角間好污糟

住紅磡時成日食茄牛通牛角包早餐
覺得高質

一月加左價之後食過兩次
之前一星期起碼一次

其實除左雞翼 豬扒仲正

今日就食紅磡

炮台山開間紅磡冰室 咩玩法？